[陰謀論]民主黨可能控制左醫管局個確診人數黎打壓侵

班Fake news日撚日拎確診人數黎吊呀侵， 今日仲突然爆上二十萬，分分鐘確診人數同死亡人數都係作出黎老屈侵。 一直以來我都驚訝點解美國可以確診人數領先全球。依家我吊你啦，選舉票數我唔會信，而家確診人數我點都唔信，總之你驗咗就點都係陽性，反正都係冇症狀。 我估依家美國有人死 就點都係肺炎死。 乜嘢cancer自然死 都當係肺炎，然後入落侵果度。當然我都係9up，但我點撚樣都唔信政府嫁啦。

冇病冇痛又計

清你知道得太多了

加埋最近GOP有個mega march支持侵就即刻20萬確診你話鬼唔鬼先。

好明顯
下年1月之後就會冇
一係就佢地唔撚驗
一係就之前係唔係都計落武肺死

deep state

陳雲話係侵專登計大數方便追究中國
中唔中？